「返工帶飯」入黎擺低你地會帶咩

事關菜又話唔可以翻叮
蕃茄/豆腐又話會出水
純粹好奇你地食啲咩？

我先

我其實好想拎菜心/娃娃菜返工食 點做到？

前一晚食乜咪帶乜
理得佢叮唔叮得
唔爆炸咪得

通常都係炒飯

西蘭花果d無咁多水 又有咬口

罐頭鮑魚

我唔洗帶
女上司喺度

帶雞,青瓜,蝦,青菜,EGG

青菜會唔會再叮返熱？

菜係可以返叮 咪信埋啲垃圾偽科學文章啦

意粉

朝早煮 公司再叮

見到都好味
我差唔多日日食肉餅/ 肉炒飯
屙啲屎都臭啲！